元朗人求早日光復 727太遲？

727光復有人要番工
有冇可能早幾日光復
好想參加